{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502721",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "나주볼테기"
    },
    "text": "ナジュボルテギ (나주볼테기)\\n\n全羅南道羅州市大湖洞321-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 09:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 100席/部屋:部屋なし団体席あり , たら蒸しとたらスープを専門とする美味しい店です。 代表的な羅州グルメの一つで、地域名物であるタラを使ったちり鍋、蒸し物を提供しています。 国会議員や元羅州市長など地元の有力者だけでなく芸能人にも有名なところです。 メインメニューだけでなく、おかず類を含むすべての食べ物には化学調味料を使用せず、代わりに地域特産品である梨や玉ねぎなどの天然材料のみを使用して味がすっきりして健康にも良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナジュボルテギはどの地域にありますか？",
            "answer": "ナジュボルテギは全羅南道羅州市大湖洞にあります。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナジュボルテギの営業時間は09:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギは何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "ナジュボルテギは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ナジュボルテギは100席あります。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギには個室はありますか？",
            "answer": "ナジュボルテギには個室はありませんが、団体席はあります。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギの特産品は何ですか？",
            "answer": "ナジュボルテギの地域特産品は梨や玉ねぎなどです。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ナジュボルテギのメニューにはたら蒸しやたらスープなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギはどのようなお料理店ですか？",
            "answer": "ナジュボルテギは韓食の海鮮料理を提供するお店で、たら蒸しとたらスープを専門としています。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギは有名人にも利用されるお店ですか？",
            "answer": "はい、ナジュボルテギは国会議員や元羅州市長など地元の有力者だけでなく芸能人にも利用される有名なお店です。"
        },
        {
            "question": "ナジュボルテギの食べ物はどのように作られていますか？",
            "answer": "ナジュボルテギの食べ物は化学調味料を使用せず、代わりに地域特産品の梨や玉ねぎなどの天然材料のみを使用して作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 400
    }
}